【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水39 開心拆禮物日

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

比你陰左我1001

唔記得換標題

棄po再嚟過囉

你用一個鐘推post再換過囉

講笑 你哋開心啲

咁又唔洗 無改小標題姐 數字有改

係外國睇住我嗰兩三個朋友出街同佢地啲fd倒數
而我依加就瞓左係到 碌手機
我想瞓覺 唔想見到佢地出街玩啲posts
但係又瞓唔著 已經食左一粒半安眠藥
想逃避
一見到佢地啲posts自己又唔開心
想喊 成日做節都自己一個 雖然七年黎都係咁
前六年都冇野 但係今年特別唔開心

dllm行得慢就死埋一邊啦 係要一字排開阻住曬 女人行路真係要考牌

人在異鄉係寂寞啲架啦 試下skpye下最fd嗰幾個?

都係嗰兩三個 佢地全部出哂街倒數

skype視像佢地 我有外國fd都係咁做 雖然格住個mon 但都可以一起飲兩杯屌下鬼

2019

個個都掛住拍拖

Real

推一下

推兩下

好凍

早晨
btw 新年快樂

all 早s

eason隻love真係好L正

新年快樂呀

1234

好

正

浪費左自己一生最寶貴的時間～

你自己點諗？～

5678

好正常的～隨心而為吧～

你未提及 我也知 既是前度 沒法子

🐴🐴～

其實人生總是有很多三x口～

我比較不重視友誼～所以好難明

我絕交的都曾經好friend

我現在的朋友都少揾 大家都有自己生活

所以不要借$俾人～問人借$

明天會更好～

返大6

我返～

失戀
比人飛左

y？～

要扮作灑脫 無奈這現實未免太絕

屌

唉
算啦
冇人叫自己心軟

條J太大，出街成日俾人誤會扯旗，好多女仔都驚左我，覺得我好喊濕。

大家都知到，衰咩都好，衰喊濕最無得返轉頭，搞到身邊無乜朋友，好想死。

其實我比啲青靚白整既小鮮肉更無性慾，好少打丁，但俾人一種喊濕感覺，就係好冤枉，慾哭無淚既無耐真係無咩人會明白。

風和風之間隔了風波 無數風波

有拖拍果然係唔同啲

yes

搵你嘅ptgf啦，我唔想搞大佢

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

窮啦屌 r 朋友北上算
唔好支持本土派 好貴

條片睇完笑死me

我有假後抑鬱

咁凍我淨係想縮係屋企乜都唔做

悶~~~

第一眼睇到 產後

茄妹

訓覺 執屋

神廢 happy2019！

不happy嚕

唔太想執

+1

點解？

2019代表又老一年

斷點

越夜越凍

我凍死啦

每當我閉上眼 我總是可以看見
失信的諾言全部都會實現

hug u

哥哥俾溫暖你~~

我要暖爐！

我就係暖爐

我覺得今日凍過琴日

琴日我間房都18度

今日大半日都17度

然後我用ps4做暖爐日打夜打

快d去食野啦

ok

same

no啦 我2月

噢

好撚眼訓

我訓左成日了

我訓到3點先起身

唔係膀胱叫醒我應該可以訓到6點

生日快樂！！！！！！！
早知畫埋生日卡俾你

我又要我又要

行列輸入法好L難學

你比左啦咩 除左好人卡

外科手術切除～

陰9公

有旦糕食～

幾好食今年嗰個

邊間？～

不清楚，家人買

有女私chat我

wow
details?

讓馬馬先上

歡迎自取

你幾時寄🙇‍♂️

介紹

一兩個月之前係dcard識咗個大四既學長
我哋個時只係傾咗一陣計打咗陣機
就冇再傾到
直接前一兩日
佢冇啦啦問我跨年有冇嘢做
我就話冇啦
佢就約咗我出嚟，仲有佢個fd total3條友
一齊出咗去倒數
呢次係我同佢第一次既見面
佢對我都幾好（可能對個個都係🤔
但唔知係單身太耐定係咩
我好似中意咗佢！？
但我哋又冇咩點傾計
好少有溝通
但佢係第一個我第一次見都唔會覺得會好尷尬或怕羞既人
我唔知點算好
我宜家先大一 佢已經大四今年就畢業
應該冇咩可能會再見到（我哋係台灣讀既書 佢畢業就返香港）
所以應該冇咩可能😌
但如果就咁又覺得好唔甘心
應該點算好吖

好似有啲亂 唔好意思😂

自取

乜都無收到

應該聽日有既 咁你截左郵先寄

2019出pool了？

遲到好過冇到啦

啱

等下先

到先算

晚上好

是但啦 無乜心情 未復原好

仲未接受到聽日要番工

呼..呼呼...

那巴

我29 佢31
同佢七月一齊，係佢問我一唔一齊,個時應承咗佢，一路一齊都冇乜特別事發生
期中佢都會睇下我電話，但我就冇睇佢嘅，但我成日覺得佢有啲行為好古怪

例如 因為佢係自己搬咗出黎住，所以有時我會上佢到過夜，但有次我諗住比suprise佢，佢同我講話唔好比通知佢就主動去佢屋企搵佢，一定要佢講或者經佢同意先好開始搵佢，同埋成日會check住我係邊

另外電話佢無論出街定係屋企 唔用個時大部分時間都係機背向上，我有問過一次點解 佢話係習慣，食飯坐對面個時佢會拎到個電話好上，我問佢做乜拎咁上佢有時又會好大反應，都為呢啲野嘈咗幾次

出街又唔係成日拖住我，岩岩諗住同佢去睇戲，我見佢有啲心不在焉 我諗住擔心下問下佢做咩心不在焉，跟手佢又好炆咁答我，之黎我爆咗句 你夠膽咪拎部電話出黎睇，佢就話唔想再同你講野，之黎一直返到屋企唔比我入 我依定仲係出面等緊佢 但佢乜都唔覆 電話又唔聽 我打家輸數了

求巴絲 教下路

老蕃

feel sad

啱呀

但駛錢好開心，所以要返工

個假期好唔慣 好空虛

咁樣講? 佢係咪可有可無

喂

不如你試下拎件事出來傾啦

一傾佢好大反應 我已經唔係質問佢 係想大家拎出黎傾 佢一係就話我係改唔到架啦 一係就話我唔信佢。
我到底要點樣做絲打

我覺得你都可以諗下咁樣係咪你想要既相處。。。

唔係 但等唔甘心就咁走

（拍肩）咁即係為啖氣啦
仲愛唔愛先？

愛係愛 但佢依家全部都唔應機 我冒凍係佢屋企樓下等咗四個鐘 但一個字都冇覆我
係咪可以分手

你女仔角度係咪代表我做咩都感動唔到佢

我係巴

斷絕來往

咁我都要返屋企啦 我電話已經等到冇電

啱啱一齊咗 但佢就翻英國 要longd 點都有啲擔心 開始諗好多野

早晨

早

宜家通訊咁易，比以前見唔到 好好多

你既故事只講了結果，沒有過程

沉咗

同女朋友開始忘記初衷
忘記左一開始嘅感覺
可能因為一開始要大家犧牲睡眠時間
先有機會見到面
但呢排見多左
冇以前咁sweet咁珍惜見面既時間

芝士蛋糕最正

請把安撫放低 儘管來拿走一切

比較飽肚

只要意識到問題就改啦
never too late

多謝你

捱到絕路

咁你就要諗下有乜嘢因素會值得令你哋兩個更加珍惜，有時唔係話見得多就一定係最好嘅，可以透過其他不同渠道去互相繼續聯繫 然後難得嘅嘢你哋先會更加懂得珍惜，因為有害怕失去嘅經驗同埋經歷，因為害怕同恐懼所以更加難得地捉住想擁有嘅嘢

有時容易得返嚟嘅愛情係好容易被丟淡又或者，你哋兩個日子耐咗會想要多啲新鮮感，識得珍惜識得去掛念，就係要互相都畀空間對方

你諗下你有冇畀到空間對方去掛住你？有冇諗過失去咗先至會懂得珍惜？所以要間唔中隔開一段時間去等對方可以有掛念你嘅空間同埋時間，然後諗返起原來冇咗你喺身邊會係咁樣，然後更加懂得感恩同珍惜呢段關係，所以有陣時唔係話要犧牲你哋嘅某一啲嘅時間去盡量見面見得多就係最好嘅，要keep住大家都有一股熱戀嘅話，就要間唔中分開下，又間唔中keep住見面唔好被丟淡，即係如果佢忙緊嘅話就用一啲message或者文字上面嘅關心，等大家都知道彼此互相仲支持緊對方，而唔係選擇犧牲某一啲嘢強行去見面見得多就係最好嘅，而係大家點樣去透過不同方式同多元化嘅渠道去畀對方知道大家互相都仲係對方嘅支柱，有多啲唔同嘅渠道同埋方法就唔會乏味

我知道有時大時大節日都想盡量抽空去見下對方，感覺上呢個節日有咗對方喺度就係一個最重要同最難忘嘅日子同埋回憶，但係有時如果嗰日真係咁啱見唔到啦亦都唔需要太過灰心，反正你哋會立即係無論思想上定係行為上都想盡辦法作出補救，例如係一段短時間之後決定見返面，見面之後就會覺得彼此約會都非常難得，自然會更加珍惜對方

點首歌：
習慣被愛後價值會貶低 (張敬軒-歲月靜好)

講得好啱
我都明白 我地呢排見得太多
之後應該會隔耐啲先有得見
咁就比啲空間彼此
等大家有時間做自己野之餘
都有空間掛念大家啦
多謝你
我諗我明了！

唔使客氣
好奇一問你係咪鍾意滑雪？

問號

就好似踢波咁，你要話俾佢知， 佢好好波 ，多d講，又等佢講吓 表演吓，嘿 咁佢就好勁㗎喇

講起都奇怪 我好中意滑雪呢張運動
但我未滑過
日日上youtube睇片
準備今年既聖誕去

出發買麥樂雞

老麥好食咩

終於忙完一輪 開始唔洗ot

講起就奇怪
我對呢個運動都有好感
但係又畏高喎
成日睇片但係唔夠膽由最高處滑落嚟

要等10分鐘

平唔代表要買

諗唔到都唔係食呢啲啦

我有成日讚佢架

用嚟煮餸不知幾正

畏高係點㗎 會腳震咁？
我好中意啲刺激野
都有溜過下冰
成日睇啲外國人拍係雪山上滑落山嘅vlog
好正

溜冰會失平衡

仆多幾次就識

咁你仆過幾多次？

成百次都有應該

抓不住愛情的我 總是眼睜睜看她溜走
世界上幸福的人到處有 為何不能算我一個

溜冰好好玩

唔識倒後同花式
急停都怕pk

仆到數唔到第幾次

咁你隻腳應該好多地方傷曬 好驚

我知要仆過先會識同成長
但係都係驚

冇人叫你好似世界冠軍去比賽咁

New term

晚安

晚安～

著長褲冇咩事既
但真係想滑雪

Hi everybody
Long time no see

要著啲厚啲嘅長褲囉唔通滑雪著短褲咩

首先，你嘅語言上面可能係有少少混亂，因為你而家嘅思緒都可能有少少混亂
其次，你如何組織自己嘅言語或者你最內心係點樣定位你同埋佢嘅關係，先係最緊要，建議冷靜落嚟先至再做決定，千祈唔好一時衝動之後胡亂做決定，否則的話事情將有好大機會達到不能逆轉嘅地步，即係話衝動會搞亂成件事
依我嘅理解，你已經whatsapp佢問咗佢問題，其實好多人都係咁，未問到最後唔會心死，就好似要人哋狠狠咁樣拒絕你白紙黑字講清楚，你先至會停止再同佢糾纏落去，但係咁樣對自己嘅心理都一定唔係最好嘅決定，有陣時寧願有啲嘢自己get到，但係唔好去刻意尋求真相會好啲，或者自己估到差唔多都係咁樣嘅情況就唔需要真係親耳百分百咁樣聽出嚟或者知道
再者，你自己都要清楚自己覺得同佢係咩關係，假如你已經用ex去稱呼佢，即係表示你已經覺得佢係過去式，咁將來有冇得將過去式變成係現在式，唔係話冇機會嘅，但係重燃愛火又或者重新展開對舊愛嘅追求係一件好困難嘅事，假設你哋真係想開始重新戀愛都要諗下其實究竟當初你哋係因為乜嘢事情而分開而家再起返埋一齊會唔會有因為同一件事而再分開，既然當年都係因為呢件事情而分開咗，咁點解而家又唔會因為相關嘅事情而再次分開，要不斷問自己相關問題，否則會有強行追求過往回憶而再次愛返同一個人，有機會會獲得同以往相似或者相同嘅下場，亦即係變相浪費時間， 所以要不斷提出質疑，如果自己都可以好肯定咁樣答返啲問題，即係表示你對於挽回呢段感情好有信心，咁你先好去馬，否則自己都說服唔到自己，點樣說服對方搵返你？

點首歌：原諒我小氣 前度現在排第尾 未能拿出空檔來受氣 (容祖兒-爭氣)

接著，如果佢而家都想要啲空間靜下嘅，你就要真係畀啲空間佢 之前都提及過如果衝動嘅話，佢只會覺得你煩，咁你就會更加討厭，咁你嘅印像大減，第時再見反面都只會尷尬，亦都唔需要為咗佢一個影響自己咁多情緒同埋行為，因為仲有千千萬萬個target你係可以尋找唔需要停留喺一個度，佢係好好，但係你哋有啲嘢唔吻合就係要move up，磨合唔到都冇辦法，亦都唔係你嘅錯

點首歌：月光有人撈起 有人瞧不起 (容祖兒-心之科學)

最後，記住要畀空間佢冷靜下諗下之後條路點行，可能仲有轉機

點首歌： 為何他會離開你 纏住你自己不會飛 常纏在在一起會換來危機 (林憶蓮-為何他會離開你)

7.7

早～

美美

準備落計埋豬柳漢堡食

豬瘟呀

茄美收到你張卡啦 好靚
多謝你

我要下次見面先攞到

agger 女仔太主動
遇著個識少少玩都出事

最衰就係player

冇曬人

2019年 冇人有心事

水都冇人吹

咁我同你吹

諗咗去邊

吹水～

雙🐂之寶吧～27.5🐷奶色

吹

你想吹邊度

我想報警

點會無

我都冇話吹邊

照報

一次

有冇巴絲試過d fd成撚日以為你好撚有錢，成日迫你去食貴野，又屌尻我話咩唔去溝女，但係我心諗d錢用撚晒係你地d聚會到呢仲點溝，講緊係出一次街食夜晚下下600-800一個人，應該點先可以畀佢地明白而仲有fd do

Cls 600-800 係一餐仙后餐廳嘅價錢喎
咁你咪用行動證明畀佢睇你真係冇乜錢或者去聲明下次出嚟一係食平啲，一係唔食淨係玩
再唔係嘅下次你主動提出邊啲餐廳啱佢哋口味但係又平嘅帶佢哋去食囉

個問題係唔止，有時仲要叫埋去飲野，仲要飲勁多兼玩到勁夜要畀埋的士，我試過貼埋銀行戶口出黎都唔信 佢地一係就全部錢屋企出一個成萬幾蚊用，一個有返開工，一個靠另一半，我屋企唔算係窮，但係我唔想問屋企拎想靠自己

除咗呢到我明明無乜放負

wtf 600-800per
你啲朋友好有錢

唉

yen?

港紙有啲人好有錢的
鍾意餵自己食啲好貴嘅嘢慰勞自己

佢地唔洗自己錢咁濟 我用自己錢乾撚晒塘

我都好想，有時最撚慘嘅係佢地帶埋條仔/條女出黎，大佬呀我冇女呀，畀錢出去做電燈膽

咁有錢叫佢哋請啦

要人地請咪即係又要差人地人情 不過佢地都已經請過1-2次架喇，有時有人生日就仲撚慘，咁大個人都未見過一個半磅都唔知有冇嘅蛋糕要成500蚊，得個樣仲要唔好味

你下次主動提出去買啲蛋糕
其實香港都有好多唔少嘅蛋糕店百零二百蚊已經好好食同大好多
多啲做主動先至唔會畀佢哋蝦

會覺得 睇到某d嘢會好襯佢

用新耳機聽陳輝揚X女聲合唱好X正

暗湧

唔會 因為老豆老母都唔會有 所有手信只會黎我個肚度

孤獨探戈都正

三千年前簡直賣飛佛

日與夜

果首閉起雙眼我最掛念誰都好正
唔好懷疑,我係唔記得名

日與夜好似係wyman同陳輝陽...

又好似係喎我錯

照apply先 騎牛搵馬

如果盛世之戀 到日落時就結束
開遍全城燈火 照亮了天際

的確幾正,不過比較鍾意廿八女聲唱嘅版本

痴線,頭先睇已經無咗個廣告

廿八女聲真係好正

即係畀人攞咗囉

最近愛上咗一首夕陽新歌

我唔知係咪同我女神未夠熟，最近突然對我好冷淡，好多已讀不回 我好hurt呀

問題青年?

當你 仍然信我 愛情 沒有輓歌
未相信情懷輸給世道 仍在亂世中開花結果
基仔嘅亂世情侶

首先，你點樣定義你同佢嘅關係，而佢又點樣看待呢？如果係你單方面覺得佢係女神，但係佢只係當作你係一個普通朋友看待嘅話，咁呢一種單方面嘅傾慕，就真係不適宜去還想太多
其次，你就要開始思考，唔係淨係發問，先諗諗究竟一般人無啦啦對一個人冷淡嘅原因係咩，當你列出幾個唔同嘅原因之後，就再諗下自己就冇做到或者唔覺意咁樣做出呢啲行為，因為有時自己會蒙在鼓裏或者太投入呢一種嘅愛，而不知不覺間做錯事，出發點可能唔係錯嘅，但係最後個效果唔係咁好
已讀不回可以有好多原因當然你自己諗係因為佢同你唔夠熟 但係禮貌上就算唔夠熟都好有人問你嘢你都應該係會答一兩句嘅，如果佢係出自關心嘅語言咁都應該表示多謝
先唔好猜測係咪因為唔夠熟，我本人認為比較多嘅原因係佢唔識得點樣反應，一係就係你同佢傾計嘅語言比較想起進取少少又或者係問到佢一啲唔識得回答嘅問題，例如係佢點樣睇你之類，當佢唔想傷害你同喺佢講真話之間做抉擇就會咁樣
另一個原因就係佢而家忙緊，所以好多人嘅無聊對話佢都唔會回應住，未必係你講嘅嘢無聊，可能係佢覺得未必係咁重要嘅閒談，會暫時放一放低先
當你諗咗唔同嘅原因之後，再透過自己思考就會更加深刻，知道今次已讀不回嘅原因，咁下次就避免犯咗呢一個錯誤，當然未必一定係錯誤可能只係佢忙緊啫，要對呢段感情嘅繼續發展有信心先得，你自己都猶疑冇信心又點樣畀到信心佢呢？

點首歌：當你仍然信我 愛情沒有輓歌
未相信情懷輸給世度 仍在亂世中開花結果 (古巨基-亂世情侶)

屌 聽緊呢首答人哋心事

LCF 單拖之後仲好過CAS嗰時

所以我聽sad歌就唔會覆心事

因為會喊

不嬲單拖比band好,釗峰係咁,mr.嘅布志倫都係

搵緊都搵唔到swing啲碟,勁灰

人在野

去旺角的唱片舖搵下

經得起變化

多謝巴打/絲打耐心打千字文來安慰我，我對佢的愛慕的確係單方面嘅。

太舊啦,應該唔會有

追女仔 係唔係日日都要 接佢收工
點先可以叫做唔比壓力佢

日日都接

a0 教你唔到

我今日病咗，拎起舊年佢送比我嘅暖袋，同佢一齊打機，好似咩都無變過，病緊嗰陣，諗起佢對我好好，但我係一個自私嘅人，破壞曬所有野

明就好了～

其實冇需要～

休息一下先

要唔俾壓力佢就要順其自然

我唔打就冇人會打㗎喇，呢度唔再好似以前咁，大家都各有各忙，互相圍爐扶持嘅階段越嚟越少，大家難得老朋友肯上一上嚟吹水講低幾句我哋已經好感恩了，窮ching講得好啱，得我先會咁有耐心對待新人，祝你今年搵到你心愛嘅人走一輩子的路
唔駛喺大時大節覺得寂寞就求其或者快趣咁搵返個，最緊要係大家相識咗一段時間深入了解，覺得彼此都適合對方先去展開，避免根基唔太深嘅愛情容易散

點首歌：留一輩子給你 承諾認真與你活一世
從相愛到相處 無疑是一個哲學命題 (陳柏宇-認真如初)

有句話雖然講咗好多次，但都好岩用，人越大，所追求嘅野都唔同。到咗20歲中，所追求嘅開始係安定，而唔係年少青春所追求嘅激情。人越大，越唔想接受新嘅事物，唔想再去重新適應。
另外，多謝ching嘅祝福，我自問自己都未必回得咁認真。。。但有時候寂莫，真係好難受 甚至比死更難受

最害怕係習慣咗寂寞

習慣了很久 好想乞討一份安慰

真係㗎，寂寞咗咁耐，大時大節突然間好想搵個人陪下，但係我條路比你更加難行，我會害怕人哋太過進取，但係當自己勇敢進取嗰陣人哋有時又會害怕而卻步，每次都有唔吻合嘅地方，但係大家嘅共同目標都只係想搵個人陪喺身邊一輩子

估唔到你聽嘅歌種類都有幾多

都係呢幾日發生嘅事黎，本身諗住佢地係買200蚊內嘅點知去到先知買咗幾百蚊，除返開淨係個cake都要畀160蚊

同條女拍左幾年拖，佢成日發脾氣好暴躁，郁啲就發脾氣，好撚小氣
我好辛苦
但又唔捨得分手，可以點做？
試過叫佢改，根本冇撚用
持住我大方，佢就變本加厲

留名學野

諗起以前有人摩機，係d人玩音響，自己改裝改到更好， 但係點樣為之好， 好主觀， 即係改到合適自己口味

其實揾笨七

今日收工前，我係唔會睇新聞

悶

咁其實如果你有新聞apps嘅話你係會收到通知，所以記得要收咗通知功能或者收工先睇手機，如果你覺得睇新聞令你係工作時段有壓力嘅話你就放工先睇，如果嗰啲新聞係一啲本身對你有壓力嘅事情，我建議你放工都唔好睇
何必自己犯賤

首先，要清楚知道雙方嘅關係唔會，因為某一方面嘅脾氣比較差而導致決裂，如果大家都覺得雙方繼續咁樣嘅關係會因為某一方脾氣差而辛苦嘅話，咁就只有幾個解決方案：
你會唔會選擇坐低同佢傾下點樣改善脾氣，因為雖然大家都好努力維繫愛情，過程幾辛苦都好，都想繼續行落去，你叫佢改，唔掂嘅話試下搵其他嘅討論方式，你叫佢改冇用嘅定義係邊度？係佢根本唔聽你講定係佢試過改但係改唔到先？如果係前者嘅話我根本覺得佢冇重視過你，呢種情況之下你真係要好好考慮下同佢嘅關係，其實有時兩個人鬧交係好平常嘅問題，係鬧完交之後點樣去透過解決問題避免下次再有同類事情發生，然後淨係一味單方面遷就嘅話，遷就得越多得多人哋就會越放肆蝦得你越多， 所以請記住得閒嘅時候間唔中都要畀啲信號佢睇知道你係嬲緊，如果佢係緊張一段關係，好似你咁唔捨得分手，佢就會努力去為自己為呢段關係為咗你作出改善啦

lunch啦

白汁

諗住去茶記食焗意粉

食緊白汁意粉

仲行緊去

從來亦無自信 人云亦云 庸庸碌碌半生
連自己的戀愛運 也欠一點決心
為何望來望去 仍無下文 明明彼此有同感
難道等一天變做熟人 發現原來相襯

可否冷靜看一陣

不可

唔經唔覺已經突破1000首歌

都有幾個人靠近

1006首

話說今日差啲燒壞部機

唔好懷疑，我覺得自己有偵探觸覺（自以為）

以歌嚟講，廿四味啲歌唔太啱我口味，聽日都係del咗佢

10連

竟然無人

多啲聽下唔同嘅band

輸波 都head 住4分

happy friday

mr. beyond

痴線你輸咗幾多

羅湖橋以北最大嘅網站竟然齊swing嘅歌

輸咗....條毛 ， 激動得滯， 蚊甩咗條鼻毛

G持廣東hip hop

搵下公共圖書館有無碟 可能有得借

或者聽RB

Friday so many people go out

真係無人

叫我？

Don’t wanna open sem

終於都有人

Hi long time no see

open jor la. weak

Which movie??

留名

咁

hi

晚安馬～

上堂遲半個鐘

有趣～

介紹俾朋友

男人老狗 cute乜鬼

男人都可以q～

不了 唔係好事

導盲小犬q

佢話好cute...會唔會想嗒你

佢朋友有男朋友

今日想食咩

痴媽筋 我訓咗16個鐘

泰國嘢

你太攰啦

好耐無講

可能唔肯再講

還是咩原因呢? 自己都唔肯定

係唔敢先啱

全部蝦我

行列好難學

冇

好多老師都驚咗學生～

細路無性衝動

對住堆蟥同蝻小孩唔係講eD～

細路 唔諗後果 冇性 又衝動

傻啦你對住阿sir有性幻想唔通講出嚟咩

講多無謂 行動最實際～

同我喺訓導室門口罰企一個鐘先

有啲煩

已經陳年往事

買咗支墨水筆返工用

好悶
好dry

搵嘢食

食完薩莉亞好飽

但佢都係你老師 都係管你果個 正如番工你老細咁 私下大家可以好fd 但做野果陣要認真對待

👂🏻

飲多啲水

呢個係人都知啦

鍾意同嗰班人玩 但本質上同佢地有啲唔同 雖然佢地唔介意 但自己覺得唔係幾好意思

我嘅dry除咗乾燥嘅dry仲有另一種嘅dry

脫節嘅感覺

有呢樣野就唔會同佢傾咁多 我就求沙紙 你求人工姐

唔係脫節 佢地好熱情咁叫我join 我都enjoy同佢地一齊 但總係覺得唔好意思

join

我懂的

唉 煩 碗心靈雞湯又訓緊覺未覆

me 都dry lor

搵第個

唔係個個都做到

不要

佢有啲怕醜

有

pmed

冇人可以做到你心入面最啱你口味嗰碗雞湯

做乜啫

呢個真

阿美你咁做會引嚟好多路過嘅巴打

其他最多只係清水，必要是整醒你

解決怕醜問題：主動開口講第一句

快展開激情對話

一定有既

🐶

雞湯好飲

屌完全諗唔到

我原本係完全唔覺呢個數字有咩意義

證明你根本冇關心過佢

又唔記得攞塔羅牌番屋企

你而家有幾多副

1副塔羅 1副天使

得閒幫我分析下

攞咗塔羅先，天使主要用途唔係睇成因同解決方法
個人習慣天使牌用嚟輔助塔羅牌

好的 非常專業

其實我一啲都唔專業

我仲未諗買邊副塔羅好
而家用緊呢副俾我玩到勁殘,仲有少少爛.....
雖然係翻版,但紙質都唔係差到咁QQ

有冇相睇下？

你講而家果副?

呢隻樣跟住邊位霉哂,四角可以分開兩張

又霉

所以我先想換,但係又睇唔啱同無感覺

beyond嘅願我能真係好耐無聽

有冇去淘寶睇過

呢啲歌好舊

淘寶都係果幾款

首歌出果陣我仲未出世

認真你係點樣搵得返喺你出世之前推出嘅歌

屋企有買開碟嘛

屌 唔覺意比班兄弟知道左我連登ac

你講嘢口吻好難估唔到

兄弟們 記得今日嘅約定邊個爆我出去邊個爛屎眼

屌啲兄弟(?)出晒嚟

係

有兩個入咗嚟follow咗先
走數XXX

多啲入嚟同瀅一齊覆心事

近排冇人肯比我爆春袋 點算好

小弟海外讀書，今年yr4. 有機會成績唔好要強制退舉

瀅

咁你就唔好畀咁大壓力自己，平常心去面對就可以了，畀太大壓力自己反而會影響自己狀態，到時出嚟嘅後果反而唔好

星期一，二補考 唔得就玩尻完，好似浪費4年！
多謝巴打比我係到叫春！呢幾日13個鐘自修室，心理就快崩潰！

諗起都正

當你知道過埋呢段難捱嘅日子就可以輕鬆嘅話，咁你就會自然鼓起勇氣了，而當你諗返起個後果例如有機會再辛苦多4年或者再受到更加大嘅壓力，咁你就唔會諗失敗只會希望成功，咁就唔使再嚟多次，壓力人人都有，但係點樣將壓力可以轉化為一啲更有用嘅動力先係重點，講就容易但係未必個個都做到而且好困難，最緊要叫春過後都唔好俾負面情緒停留咁耐甚至影響自己嘅狀態，例如係心理同埋記憶力等等，否則嘅話太沉重嘅壓力會令到你緊張發揮唔到你本來應有嘅真實水準，令到考試水準有所降低咁樣用慘
或者考完試過後有啲嘢令你期待下咁你會輕鬆啲嘅
考完試之後上一上嚟，約定你，匯報好消息畀我知，等你

仆街搞到我眼濕濕，第一次感受到連登有愛！巴打應承你！結果點！考完都上黎匯報！

成日比人話蠢 加上自己因爲唔識處理人際關係 所以好難同到人熟
依加去到一個新環境好辛苦
冇人可以傾到計
咩都唔上手 自己又要成日做野唔小心
覺得自己好冇用
甚至覺得自己冇任何價值

好呀約定你 深水巴

塵巴我會努力 等我！

早呀

借醉

擺到明有冇醉都好，表白係真心啦

都依家都接受唔到聽日開sem

今日去食啲嘢先啦聽日咁忙應該冇時間再hea了

食婜頹譚
諗到之後幾日都冇機會食就

好心食好啲啦
譚仔咁快趣攝到時間都會食到
推介食fish and chips

all 晏s

午 alls

食咗未

lunch

次次睇post 提起我冇公屋就好唔開心

即係住私樓 唔好咩

唔係
租緊
我會覺得點解咁多大陸人，廣東話都講唔正就可以住公屋，9Fing Fing 都可以過人生，仲可以去旅行買手袋，我就乜都冇咁係度⋯⋯

宜家起公屋....唉 ，有d野睇自己做唔做得出

將來可能會有人笑我努力，但都得唔到啲咩，但我唔努力，又點可以維持宜家我仲有既野⋯
想有人明啫，咁難咩

收入 制度 政策 對策 777777 ....rrrrr

首先，蠢基本上係天生好難改變，唔需要怪責自己，生得聰明啲都可以努力，例如學識得早啲睇人哋眉頭眼額、態度同埋當時嘅情緒轉變，咁就可以喺人哋發火或者唔鍾意某啲事物之前就停止惡化，又或者可以自己早少少觀察記錄低大家唔鍾意啲乜嘢，避免踩界
其次，唔識處理人際關係可以慢慢學習唔需要太過負面情緒，好多人都未必識得好完整咁樣處理，尤其係當同人哋嗌咗交或者有尷尬場面嗰陣， 所以要識得冷靜處理，其實亦都唔需要太過覺得見外或者擔心，好多人去到新環境都會唔適應的覺得驚，因為有未知嘅恐懼，個個去新環境有好多嘢都唔熟悉，只要每樣事情做得小心一啲慢慢嚟，按步就班邊做邊學囉，唔需要太過驚，驚嘅話反而唔夠膽勇敢踏出呢一步
一開始個個都唔上手㗎啦，如果因為驚而膽怯嘅話就唔夠膽去學習，難啲會變好，最緊要有唔識就問，蠢唔係問題㗎

點首歌：
喂天才 為何我們 卻是無後半 (張敬軒-天才兒童1985)

777

好開心有人打咁大段咁認真咁同我講呢啲說話 多謝你啊巴打
可能因為我啲同期好smart
所以對比太大
不過我都會嘗試問多啲學多啲
希望之後情况會好啲

我知有對比但係唔需要刻意同人比較，唔通你要同啲高材生特登去比較咩，咁樣只會令自己咁大壓力，自己舒服嘅情況之下做事冇做錯就得啦

要溫書

我日日翻工都只係希望自己唔好做錯野 然後壓力大到個人好繃緊
真係好想快啲適應到新環境
不過聽日翻工我試下改變下自己嘅心態同問多啲先

想做男朋友既朋友 聽佢嘅心事 幫佢分擾
但佢唔想同我講 我都冇逼佢 只係話如果你有唔開心記得同我講

點解女朋友咁難做

我

想

知

道

多

啲

......

你係咪mon住㗎？佢一出嚟就想知道多啲

你又係呀

唔明

繼續聽廿八女聲合唱

你係咪想認識多啲

聽到你強烈推介我都有啲興趣想聽下

上網只係搵到其中一隻碟

情迷浪子的韻味 我著件衫有陣怪味
如何能獲得勇氣 迷人的櫻唇怎可以避

估得無錯，就係魚蛋歌

原來你會聞人哋件衫？

幽默感嘅野唔係個個都有㗎

其實我有時都會聞

完全理解唔到...

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配
難怪我永遠懷念飛灰

呢首配合女聲合唱好催淚

食飽

食乜

媽子炒碟白菜蒸幾舊蝦餅

player俾我玩到無電，而家都唔知有咩解悶

女女既香味

建議可以聞下串燒味既衫 幾正

利申 無利申 自己估

都知_ _ _ _ _正既

啱啱訂咗啲100%朱古力，好想食呀

96貓有新歌
不過都好耐無聽

👻

Link

塵巴！聽日上沙場殺敵

塵有冇睇緊張敬軒

未返到屋企

你同佢出左去？

～

唔知點解想喺度打
唔好話「你梗係得啦」，反而要多啲企呢佢嘅角度諗下「點解佢會唔得」，唔得唔係一種錯誤，背後嘅原因先係重點，亦都係有機會扭轉同改善嘅方法，老是常吹奏亦都唔見得係一個最好嘅做法，有時成日喺佢嘅平台下面留言話「你好多女」「你咁靚仔實大把女」有冇諗過佢本人係單身咗幾耐，聽到你講呢幾句「安慰」都未必會開心，反而有種無奈同埋唏噓
同樣地人哋嘅壓力你未必會最清楚，但係你係企喺佢角度諗多啲嘅會比較好，有時去盡自己能力去幫忙，有時錯過咗後悔咗就沒有了，沒有人可以陪你走到最後，唯有我哋自己，人哋嘅千言萬語都勝唔過自己一句愛護自己，希望你自己愛自己，其他人便會勇敢愛著你，希望唔會老土親你
順帶一提，即使冇咗都要搵返出嚟，聖誕狗狗係最得意的

好眼瞓唔想返工

啤兒！

茄妹～

要自己喺後面加返xm
如果唔係狗狗嘅icon就要加返 #xm

要自己識打code

cut and paste就可以了

要特登去人哋啲post搵下

呢個都好得意

等我試下先～
xm

fail

+lny

聖誕狗狗 得意過 新年狗狗

有新年 ？～

我覺得成set聖誕logo都好得意

發咗個夢，他們要走了，轉身跟我遒別

同個女仔識左10年
日日傾計 開心唔開心都傾 大家都經歷好多野 有好多回億 大家當左對方係知己
因為佢知我鐘意佢 唔想拖累我 但我同佢解釋話大家係知己身份 唔會鐘意對方 對你只係兄弟知己既愛
之後佢就想大家唔好見 我好失望 同佢講左有冇當過我係朋友 有冇尊重過我
佢就話不如做hi by friend 算
咁Hi by friend 同絕交有乜分別？
點解咁狠心...
不停同佢解釋 好想同佢解決 但佢唔願意
點解因一個咁既誤會 而要破壞呢段關系..
我好失望好灰心

首先，要知道你已經暴露咗你曾經鍾意過佢或者以往鍾意過佢呢個事實，即使你而家話要做返知己或者對佢只係知己嘅愛，難保佢都會有所卻步認為你有啲乜嘢非分之想，所以一但講出嚟真係隨時有機會朋友都冇得做，因為佢自我責備，驚辜負咗你
其次，如果你直接質問佢「係咪冇當過我係朋友」呢一類型嘅問題，佢禮貌上面都一定唔會想你受到傷害，所以先話冇啲咁嘅事做朋友都可以，但係佢心入面係咪已經決定選擇咗以後都唔再理你，費事你繼續誤會有咗嗰一份嘅愛情呢
但係你自己就唔好畀佢啲說話蒙蔽住，唔好以為佢咁樣做係仲對你有半點嘅留戀，你係時候要清醒一下，冇錯你曾經同佢係有過一段好美好嘅回憶就等呢一段回憶埋藏喺心入面，唔需要刻意去忘記，真係唔需要時時刻刻特登記返起，然之後覺得後悔或者質疑點解當初要講出嚟，如果真係好似佢咁講係hi-bye friend有得繼續見面嘅話，咁你就好好彩不會失去一位朋友了，不會因為說出來我愛你變成朋友都冇得做，但係你唔好哭哭啼啼諗住仲可以同佢喺返埋一齊，要保持清醒你同佢最多只係「可以再繼續見面的朋友」

點首歌：
一聲不好意思 已叫妳崩潰至此
為何妳尚意圖挽留往事 拒絕怪他那出爾反爾

他都一走了之 妳至少哭過後將實情正視
他口中片面之詞 難道妳相信帶著悔意
(張敬軒-明明他已離開你)

頂 啲百貨公司已經開始播新年歌 今日全日要被洗腦

財神到 財神到

家燕媽媽嘅影子係我腦海中揮之不去

奶佢額頭上面粒無限寶石

Captain Nancy都玩？

姐姐先正 夠驅風

點首歌：
少女我唔鋤愛阿婆 驅風煲老藕嗒得過
KZ-Diulama (ft. E1guan)#
#dog#xm

fail咗

到華仔唱 恭喜你發財啦

我家下黃色衫

回家聽聽那首新歌 中戲肉

變返著綠色衫

友誼真係好脆弱
點解可以咁捨得...

以後別做朋友 朋友不能牽手

淪為舊朋友

對方知道 係佢想我地繼續做返知己的..
但可能佢都覺得我仲有野 唔想拖累我 我不停程清 但佢都只係接受做返普通朋友..

大家講野已經唔係心底話 全部都係客氣說話 友誼keep唔到好長

無咗聖誕帽，無咁得意

唉屌唔諗啊 温書温書

唔想面對現實

友善嘅狗年就嚟過，而我仲係咁...

開始對狗打飛機

仲有一個鐘收工

hea左全日

又玩 Captain Nancy

跳十字步

齊人跳十字步拾回自己的態度

今日返工聽左家燕媽媽嘅歌不下於20次

點解

因為你做錯嘢？

好dry好負

同我一齊增進下感情知識？

無感情知識

要慢慢學

原來愛沒有 從來都沒有

建議可以執執個衣著都ok嘅

加埋你新一年要改變性格主動啲去識異性朋友
跟住如果遇到唔同嘅問題，跟住再逐步慢慢學開始終你經驗未夠，我都唔夠㗎，慢慢學囉

可能根本就無

叫你去馬嘗試
是對的終於會碰到 別太早睇未來苦惱

又或者對的唔存在

最近對一個女仔有啲興趣 等佢溝我先

咁你咪繼續做內向嗰個等佢溝你囉
佢一路都唔出聲咁你就一路都唔好去馬啦
靜靜地等佢搵第二個啦

我等緊人溝

佢都唔存在，又何來等佢溝之說

咁快

你覺得邊一方面做主動會好啲？男定女？

都唔快啦 摺左三個月

邊方都冇所謂 最緊要結果

女of course

屌班兄弟應該唔想上水掛靜間比佢地抽水

班兄弟喺度食緊花生

強姦佢地

召喚佢哋出嚟 #xm

懶得打

唔知你定係牛肉球以前好鍾意玩轉白色

牛肉球 我懶得轉

我法國自己真係痴痴地 頹嘅時候鍾意聽輕快情歌 開心嘅時候聽失戀歌

好快呢 我仲未搵到

咁你呢一刻一定係聽緊潛水

咁我都未啦佢都走咗

me

佢?

聽緊五月天嘅 戀愛ing

搞基

能拍拖~邊個想轉基

過去做人太孤獨

一齊開始對狗打飛機

你問其他人唔想講

😑

我潛左一排就咁大件事?

你唔係知咩

拖累？～

嗰排潛緊

唔搶1001

一個月都冇

Nice bro

dry~